［好多圖］原來連登狗係抄人😒

原作😍😍😍

連登狗🤢🤢🤢

乜連登狗唔係柴犬嚟㗎咩 呢隻點睇都似哥基

樓主走先 呢度我頂住

有咩分別，米又係狗🤢

啱啊，同你一樣

5好笑，0分🙈

🙈

還我舊腦魔icon

5你老母

5你老豆

去番中學學好中文啦

樓豬柒左
大家唔好推

咁攪法 樓主想逼連仔出埋貓ico
？

icon

大家唔好再推啦

ok

咁都得，咁condom都得喇
你唔好影自己隻狗上嚟話佢抄你？

米你老母

米你老豆